Mstr 爆升

2021年領跑

呢隻野交易量低 又無特別新聞

係

有冇話點解?

全世界頭幾位bitcoin 持有機構

2.8%散戶

靜啦

Up

咁貴買唔起

買MSTE不需要理由

樓主有幾多貨 咩價入？

500買